鍾培生如果識玩，一定溝遇美

你咁樣似玩佢多啲喎

鍾生試下offer一千萬塞一個哥爾夫球

塞春卷

做人世咩

溝埋裕美咪更加似破壞之王
打贏大師兄再食埋佢條女

話唔定樓主就係裕美

唔會啦
君子點會咁做

不如俾一億塞林作個頭入去

咁係和田定係作哥要簽生死狀

裕美或成最後贏家

考驗遇美既時候到了

認同 中出埋先出倒氣 打乜7擂台